
                      Maravillosas actuaciones, un Soundtrack Memorable, Guión muy bien elavorado con una trama extraordinaria, y maravilla de historia. Esta Pelicula supera por mucho mis expectativas de un filme tan cautivador bastante inmejorable con dialogos puros y muy estereotipados. Una Maravillosa Pelicula Muy Recomendada por mi parte!
        
            